## Ejercicio - Take a decision

Para este ejercicio hay que recordar el uso de los dos tipos de retorno de un método en ruby, asimismo hay que documentarse acerca de la estructura condicional `if` y el uso de la interpolación en ruby.

Define el método `take_a_decision` que recibe dos parámetros `option_a` y `option_b`, los compare y retorne un mensaje. Es importante usar los dos tipos de retorno de un método: explícito e implícito. El resultado de la comparación final `driver code` debe ser `true`.

```ruby
#Define el método


#driver code
p take_a_decision(2.3, 4) == "4 es mayor que 2.3"
p take_a_decision(7, 4) == "4 es menor que 7"
```
